[東京吉原] 有冇人去過?

想玩高級店. 知道要70000-80000YEN
但係睇過D 包膠, 高級店都一樣有伏.
只可以睇照片, 嚟到唔啱又冇得彈.
大拿拿成5000港紙. 有冇D 比較小伏既介紹?
camomile 係咪唔受外國人玩? 秘書店? 金瓶梅?
見到呢個巴打都真係慘. 77000YEN 食豬排